有冇同性戀嘅朋友可以解答一下

首先假設有兩位男同性戀相愛咗
但其中一位 忽然變咗做女人
（假設緊 唔好理係點變到女人住）
咁想知另外嗰位男士 重會唔會愛對方

因為0仔已經係女比人插屎眼只不過多左個西 此post已完

咁萬一係1仔變女人

唔會
因為冇得玩69

有過咁樣嘅案例 要睇另外個個係鍾意佢外在定係佢內心/性格 如果本身係拍左好耐拖感情深厚 好多都會接受到

作為一個異性戀，如果你條女有一日變左男人你仲愛唔愛佢？

有無異性戀嘅朋友可以解答一下

首先假設有一男一女嘅異性戀相愛咗
但其中一位 忽然變咗性
（假設緊 唔好理係點變性住）
咁想知另外嗰位一位 重會唔會愛對方